(背囊友入）有黃背囊店就嚟做唔住

老闆頂住唔炒人 急需大家幫手

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

推

最近諗住買背囊嘅 睇下有冇啱心水

上過去幫襯過買過一次 店員姐姐好鬼好人
我試咗成個鐘先買都冇西面

點證明佢黃先

冇個post係關於運動？

打手扮黃？

Pish

幫推

51黃金週唔計?

成個fb搵張文宣睇下都無

打你老母 你一早係我blocked list

睇番咁耐以黎 都係得個五一黃金周個post炸喎

其他完完全全無講過 721 831 101喎

[img]
黃店證據

下 張圖似人地冇預佢

佢扮晒野想加入r生意喎

咁講我藍店 貼51黃金言優惠又當黃？

心水清

黃店證據 一一

你班五毛冚家鏟啦

唔知有冇認錯
中學個陣見佢撐雨革

612 721 805 831 101
乜7 都無又黄

呢間黃到金，三罷，ig 度都有岀po支持wor

咁都唔夠黃？

fact check 下就五毛 屌你老母啦

睇pin

咪係 連衛兵好恐怖

就係fc咗先post 未fc個個係你

間間都告急幫得幾多？有需要就話姐買背囊，宣傳下就夠啦

有需要可以過去睇下

本來見佢係黃都想買10個公司用

比樓主屈毛即刻唔想買

幫店主倒米

佢自己貼 fb先
fb係乜都無 咁就自然質疑啦

我都係五毛 戇鳩鳩

Sorry 今日心情唔好 下次會開好啲

幫推 好多極端五毛 分化

有兩個block咗好耐

求人幫襯 唔比證據

再屌人五毛

咪即係共產黨一樣 吿你唔洗控方證據

辯方自已fc有冇做過啦

你都On撚鳩 人人識你間野呀?
我知佢係黃又告緊急 我洗撚撳入嚟睇呀?
你開post 唔撚識post 埋證據 要人問先貼上嚟 轉頭又屈毛 On撚鳩?

想換背囊...

我日日做文宣分享黃youtuber都比人屈毛

得啖笑

lm

啲背囊好抵 我去換貨又好好態度 舖面好撚黃

Push

我去換貨比個男職員話到pk,唔知係咪老細啦

push

點解一個黃店po d五毛衝哂入黎
見到班假極端撚咁心急即刻想買返幾個送禮自用

樓主咁落力
間鋪你有份？

買左個背囊 一個月都未送到 屌佢呀

收皮啦 比人篤爆又買本身買10個又盛 唔好咁肉酸啦

我都block7左呢條5毛

我去係女職員

有咩關係....

果條友五毛黎，一早扑左

五毛黎 一早扑list

我都一早block左

push for approval

Same唔知幾時呢

謝分享
即block

係唔係啊我比完錢下一日已經收到 勁快

個隻五毛嚟

條友柒撚到

Block咗好耐，5毛嚟，佢哋見講黃店就留依句

行過經過唔好放過
e件冇五毛晨早block過

推手

執咗佢啦

死link喎，清

黃? 底褲呀?

做唔住不如搞網上宣傳自己做
好過交貴租先

係 如果美心響應下次黃店活動
我一樣會幫襯

我就係中意藍店跪低轉軚

有啲直必腸, 直曲唔分就屈你毛架啦

Same，都唔記係幾時嘅事

呢d生意都有得做？

短期內唔會買
但幫推
到我有需要買背囊🎒時就記住

感謝你

幾個月啦應該有

我記得佢ig 係黃㗎喎 fb冇留意

一人得一個背脊
有啲嘢就係要淘汰

真係好撚黃 得張5.1黃金週 6,7,8,10,11月到而家1張文宣圖都無

執柒佢

西裝友
想買個背囊
襯到shirt衫
裝到把縮骨遮，400-500ml 水樽
尿袋，air pod盒，一部switch,一件摺完嘅外套
有咩介紹

點解咁多aggressive comment

太多扮黃 fc下好正常者

點知樓主成隻癲狗咁

幫店主倒米

已 block

賣背囊喎需求有冇咁大?
執咗都唔可惜

#228143 一早block咗

黃係黃
但樓上有人話啲背囊好抵...乜真係咩
有經濟能力咪去撐下
但呢類野唔係賣得特別平真係好難靠黃圈盲目幫襯
買得呢類袋有幾多個唔介意買貴少少

連登

之前都有佢哋到買買咗無幾耐

頂唔住就炒人，頂住唔炒人就做唔住

買唔起 推

香港獨立

腳夠得一對

身夠得一個

你係咪得一對鞋一件衫

Porter

邊度

就係老闆

好撚多五毛

真

衫唔洗拎去洗?
鞋我得一對
背脊我一個就夠

佢話遲下會用埋黃色速遞，希望捱到

【值得表揚】藍絲用黃店積分APP儲分

有時候我覺得呢啲post係想呃錢
間間鋪話做唔住就撻句話係黃嘅要人幫襯
幫得幾多？

sorry 樓主，借一借個位嚟。

我見好多人話佢偽黃，想問下點解有得奶共但係冇得奶黃架呢？

你睇下奶共啲公司，都係得閒講幾句愛國就搞掂，只要唔好表態相反立場就得。

講到尾，黃色經濟圈唔係良心經濟圈，當然有良心既老闆，但唔代表全部人都係。

我個人睇法啦，佢係咪偽黃我根本冇所謂，人哋用表態政治立場既權利嚟換錢，我覺得抵佢換啦。

一個market 係冇利可圖既，點樣吸引人加入你。你set 到個門檻咁高，人哋咁高風險，點解唔平平穩穩食曬兩邊？

有啲野要慢慢嚟，要慢慢令人哋冇咗你唔得

A

又鬥黃

有無捐過錢先
再唔係送返一百幾十個俾手足
如果唔係就係偽黃
同埋減到20蚊個先驚連衛兵買唔起

有follow 開佢ig
所有罷工都有參與 有成日出story屌狗

太多五毛跟手又一班人附和

推
買過嘢 店員好人

lm
正想買袋

sorry借個位
唔知TVB有冇買版權呢 係咪偷片？

點知係黃？

真係好黃
69到今日得一個post，仲要係51叫人去佢到買袋
黃到出汁，快撚啲執柒佢啦唔該
仲有樓主呢隻五毛PR狗都好快啲早死早著

睇樓上班會員口吻
唔知以為黃色經濟圈正名咗做黃色飲食圈

我次次去啲男職員都好有耐性喎
去咗兩次
一次冇買淨係試 一次有買

Arcteryx arro 賣1900？？
抵佢做唔住喎

幫推 唔洗理班波台狗 on9當有趣 成世一事無成

做得成生意點會西面
試下試一個鐘唔買都唔西先好講啦

下便嗰啲咩嚟嘅

唯一黃 就係叫人買袋日
其他乜都冇... 老闆 爭d 野喎

講句香港人加油就好黃

嘩連娛樂台啲垃圾都出晒黎

因咩事成班五毛蒲哂頭
一堆Blocked Users

曲到圓

要買袋嘅支持下啦，我暫時唔需要

執

哈 柒頭

唔係間間野都貼到文宣page咁先叫黃
大把做咗野唔洗比人知

好

me too

推一推

呢間要推

唔好俾5毛帶住走。參加左51黃金週，又話唔夠黃，要同其他黃店鬥黃，好經典的分化手段。

貴

721 831 101 有助促進生意咩 ？
五一黃金週就有肥豬肉分
順勢話埋自己黃到金r 多筆
黃到金？舊饅頭就炸到變 黃金饅頭

支持

S

你試下去馬拉蟲試一粒鐘吖不如

佢啲文宣喺晒ig㗎fb好少更新

W

求?
同路人要求?
唔俾證據又點，吹呀5毛。
下下叫人鬥黃，參加左51黃金週，又話人唔夠黃，唔係分化係咩！

咁啱要買 啱哂

你老母啦 唔係你一開口就屈毛 撚有咁多人屌鬼
平心靜氣講係唔撚得嘅 人地想求真就話人係五毛
個個都知係黃嘅又洗撚你開post 咩
開咗又唔願意比證據 人地問兩句就屈毛 不如你冇撚開佢啦
而家又唔撚服氣又唔認錯喺度單打 有冇撚用呀你

個post好多blocked user

引哂出來
一次過，唔哂煩

求大家睇佢ig有個香港加油story highlight
見到6.9已經有企出嚟

利申 fc撚

求完整list

啱啱好想買totebag 很好

正呀，如果美心肯講自己係黃店，我拉大隊去食

又黎入黃圈搵水魚散貨

你老味啲袋自己上網買平一截

開個po比多啲人睇到啦

好多手足依家日日去twitter推 #stopmekongdam, 條河我地有份?

啲黃nazi睇ig啦 咪再分化
6月啲post開始睇

依家咪宣傳緊

無話叫人無需要都夾硬買喎

係

做生意包賺？

不如開多個post 講

如果真係做唔住，結業並將所有貨品捐俾義士都係一個好選擇

又鬥黃
係講極唔聽定係有心人搞事?

推 近排唔買背囊

上次都有幫襯

唔要尾個［img］就ok

咁咪執

有冇返工款

Push 買左個用尼返工

12樓好難有生意喎，岩岩買完袋 google左勁多日都無聽過呢間野

自己改變下心態啦 永遠有班柒頭入嚟搞事 你咁岩要買 咪去幫襯下
調返轉 如果係啲出名啲嘅黃店比人搞 連登仔會幫你搵曬料證明佢係黃 咁大差別待遇 個圈點發得大

邊款？我都搵緊個啱返工用

畀個record嚟睇下

嗰啲5毛嚟㗎

TRUE 佢都夠膽屈服
唔通藍既DIU9奶共 偽共咩

blked

正 咁啱想買背囊

係咪食人血饅頭架 咁撚貴

幫推，有幫襯過

幫襯過兩次推推。
店員好撚有禮貌，買佢五六百蚊背囊仔連點保養個背囊都細心教埋我。

啲毛好猖狂

細鋪都咁多七毛搞
間野轉左用ig宣傳好耐了
上年六月頭就表態係黃
罷工全部 參與 仲早幾日表明 唔係唔對路先罷
佢賣現貨 點會要等一個月
請勿鬥黃

721831101111

靚唔靚

你班人真係痴線 你自己望吓樓主比人屌前自己post 啲乜柒出嚟
佢post 個facebook出嚟 一張文宣都冇 就話佢黃
有人質疑吓 就全部都五毛七毛 幾乎冇人屌樓主發佈資料唔完整
怪不得比人食咁多人血饅頭 個個事後淨係識得好嬲好嬲 onlun9

質地睇落係唔錯 不過非我所能負擔得起
唯有幫手推一推

有去網上store睇，想買個tech bag嚟返學，但又唔覺有邊款啱

收皮啦你，
我本身想買你條女黎屌，宜家唔想啦，幫你條女倒米

d五毛都痴撚線，上佢地ig望下都知佢地係黃，story又成日share文宣